香港邊度有好味嘅海南雞飯

好多都好伏

天天

自己整

太安樓

深水埗有間叫雞仔既無骨海南雞
成日經過都排哂長龍
有無巴打試過

大角嘴文華

牛柏葉

天文台道*

Ac2 cityu 但一般

泰潮 雖然食咗好多年feel到有少少退步又加價 不過要食嘅話都係食佢

知唔知乜撚野叫好食呀
一般就收埋啦

金雞 / 丸記

黃埔有間幾好食 叫唔知咩周太海南雞 食過一次唔係幾記得名

元朗 肥仔海南雞
大角咀 文華
旺角 新廣南

以前逸東有間泰國嘢個海南雞係世界級
不過變咗個濕鳩街市食街就執咗

西貢巷仔

海南雞飯好多時啲雞煮得嫩又好香
個飯又會好撚乾好難食
我自己未遇過雞嫩飯香嘅海南雞飯
真心想食好嘢求介紹

lm

銅鑼灣 曼谷食堂

元朗mario

樂富街市

丸記

佐敦金泰子

觀塘 鴻師傅

牛寶寶

Old town restaurant

金雞好食 但好細碟

青衣城最高果層果間泰國野

我覺得佢唔係話超好食，但勝在水準穩定

荃灣金雞

芭希雅？

沙嗲軒

元朗孖寶

美心mx世界第一

佐敦栢檔

好多肉少又食唔飽

天后泰色食

開頭$22⋯25⋯28⋯30⋯$35

貴到呢

下 甜醬好撚難食喎ching..

上連登問係唔會有答案

上環利寶閣四十有找超好食

觀塘碼頭 大馬拿督

自己整真係無L 敵

九龍灣

好鐘意食海南雞飯

三十零蚊食到呢個質素仲想點
起碼佢足料先

筲箕灣南駅

勝利小廚
栢檔